有冇人記得舊版出前一丁辣豬骨麵?

佢d麵係紅色仲要係辣
好撚正 好想食番

細個成到流晒鼻涕都仲要食

好撚好食

加曬成包辣醬

好耐以前紅色個隻地獄海鮮味出前一丁杯麵有冇人記得 成世人最好食嘅杯麵 可惜已經搵唔返

真係
仲要有2片肉